# Changelog

## [0.0.0.4] - 2023-12-11
- Добавлены сайты
- Добавлена локализация
- Добавлен механизм Prohibit Nested Form 
- Добавлен порядок полей
- Добавлен порядок вывода п.т.
- Обновлена верстка полей
- Добавлен механизм добавления вложенных сущностей из мастерформы

## [0.0.0.3] - 2023-11-03
- Добавлен механизм isArray
- Правки в верстке сайдбара и листа экземпляров
- При изменении п. типа таблица не пересоздается, а изменяется
- Если у старого поля изменяется тип, то столбец пересоздается
- Если на удаляемый п. тип существуют ссылки из другого п. типа, колонки с ссылками дропаются

## [0.0.0.2] - 2023-11-03
- Добавлена верстка сайдбара
- Добавлена верстка листа с экземплярами пользовательских типов
- Добавлено кеширование стат. файлов
- Добавлено конструирование пути для стат. файлов
- Исправлено удаление экземпляра пользовательского типа
- Небольшие правки по функционалу

## [0.0.0.1] - 2023-11-01
- Инициализация
